【突發】保誠割席！

“Prudential Hong Kong
36分鐘 ·

嚴正聲明

自今早知悉本公司理財顧問就武漢肺炎發表不當言論事宜及違規行為，保誠已迅速作內部查證並採取相應行動即時終止其合約。與此同時，若有同類事件發生，均會一律作嚴懲處分。

保誠強調絕不容忍及姑息任何不負責任之不當言論及違規行為，在此非常時期，客戶與市民福祉至為重要，保誠承諾與大眾並肩渡過每一個難關。”

保險佬gg

國際戰線：求國際封鎖香港

條友講咗D咩

IQ 60都知依家唔封關死既一定唔少過6位數

係邊個

叫d武漢佬過黎香港睇病

who

條撚屌叫武漢人過黎話咩香港歡迎你咁

同啲警畜一鳩樣

保險佬咪去第二間公司
訂佢保險版先正

自膠，釘佢牌先岩

邊到見？

即炒

睇傻仔要補圖

死全家

yes, 而家佢只係冇得係保誠掛牌
但係佢仲有agent牌去第二度搵食

#13

黎香港睇病，順便幫佢買保險

炒左了 有無保誠AA fact check係咪真炒？

咁幾時同中銀割蓆？英國保誠有同中國銀行合作搞香港強積金業務喎

做得好

笑左
俾人罷左工
死傻仔

正宗漢奸 賣國

美軍黎到 第一個帶路就係哩d死牆頭草

咁樣R生意係咪違規？

傻閪當自己揸fit人

FC下係咪真炒先
假既話就咬撚住佢唔放

李自成

全保險界割左佢啦

新年可以搵新工

仆街死全家

全世界都識佢 無人同佢買保架啦

唔道德囉

We7保險狗

9成又扮炒

唔係隻wars
佢會係最佳員工

要成立臨時政府先可以封關，現有政府係唔會理市民生死

未完呀
一定要釘牌

即炒 well done

唔炒佢會民憤

咪玩啦 無公司會請 除非佢本身有條大team 另外合約寫明離職後2年定1年唔可做保險相關工作 否則罰好撚多錢
佢要咁樣R單條數好極咪MDRT end game了

傻仔

抵死

，

倒保誠米

讚下保誠先

1.29 抗疫黎明 連登熱門一個行動post都無！！！快推！

- 分享自 LIHKG 討論區p

返支那乞食。

睇個名似支那狗，好可能係拎單程證黎香港果d！

【最直接有效既封關方法】係入境、海關、航空業罷工！有冇得唸？

黑警都係，不過乜事都冇

點解會罰錢

過多2兩個月係保監到查下佢個名就知佢掛左係邊

係剁先好,咪撚停一個月又請返

又反應得幾快

可以自己上網check 中介人個名冊

年初二俾人炒

中國地圖冇九段線南沙群島，想作反？

中銀保誠好x西，狗也不屌

驚挖咗佢做開啲熟客轉台

WARS本身好可能要賠好多錢，而家咁樣叫人落黎咪中多d

MDRT唔係年薪百萬已經好勁了咩
再上一級係點？
disclaimer: 唔熟保險 認真問

一刀切喎
保誠都算係咁

fb好似del左 冇得恭喜佢

利益衝突 基本上金融機構都係咁

返上支那啦

好撚弱智

on 99
奶完無左份工

可以啊 去其他公司可即刻掛牌 但有可能要賠保誠錢

講左啦，理財顧問咋
仲要炒得咁快手，好數得去邊

畜牲乞食啦

Fwd一世唔割

抵撚死

好多都係夥伴關係，唔會真簽僱傭合約

呢隻係政治乞兒保險狗代表

佢有支那客路
間間都請啦
香港保險都係賣比支那人

dklm，應該的佢上去幫武漢佬買保險

係
wechat唔可以推銷香港保險
犯咗支那法例

公司無得釘牌
炒魷已經係最甘

賣港賊

pin啦

有咩問題?

我以前剩係聽過支那人黎香港買保險收緊左好多
因為有朋友幾年前R生意問我有無識支那人
話唔買之後會好麻煩先買到
但應該支那單嘅油水好高
因為當時朋友話我幫佢拉客佢私下可以回佣俾我
我唔知有無犯法啦 不過我無生意俾到佢

香港保險agent唔可以跨區銷售，甚至唔可以叫人落嚟簽單，佢犯法。與叫人落嚟香港睇病無關。

英國佬

好似唔係，識佢廿年，廿年前就唔知

抵你死啦保險佬

恭喜發財

古天樂好似係保誠代言人
幾時同佢割席

好撚貼地

我真係恭喜你呀

保險公司都唔會受保啦咁易傳染

依d仆街抵撚死，
黃藍是政見，黑白是良知

賣港賤人

保誠政治不正確了

武漢肺炎 用中共管治的地區命名

想俾人屌開年

有無多啲嘢爆

Prudential 最多支那NDS
賣保險扮磚材

家陣邊度冇大陸客路
佢仲要冇team 要黎把撚

保誠做得好

保險真係多垃圾

係,好撚多支那人

40 歲

高層驚死咋😉

係真唔係呀間野？新年假期放緊假HR會online同你做野？等fc啦

陳健波典型保險佬，有樣俾大家睇

識個保誠大陸蝗日日同大陸人sell香港保險,撈到風山水起

佢真係HI大左，唔只要佢冇份工，
仲要投訴到保監，懷疑佢犯法，
保險行內個個走上去簽單，
做到變左日常事就上晒腦乜都唔記得

宜家件事煲到咁大 邊個敢請

抵撚死 冇腦既下場

邊間公司請佢就狙擊邊間
要佢一世都做唔到保險狗

good

我有單晌保誠係咪cut得

第2段第一句咁熟口面嘅

錢都無得賺鳥

車公真係好靈，開始有返D正氣。

大陸佬來香港走資，買保險洗黑錢

個個都有支那客路架啦 做唔做姐，保險公司見你簽10萬蚊單番黎都唔會有特別感覺。要大單大把單大過你。
另外，大撚把AA跑數駛咩保你一個唔識分析時勢博出位博出禍既柒頭? 點解你做ON9野要我咁大間 跨國金融機構 孭飛? 你邊位?
商譽無左就無左 未來損失大幾多? 牌頭大於一切

其實買保險係點樣洗黑錢
真心唔識先學野

笑死工都冇撚埋

我睇呢 佢就無犯法

首先，佢無直接係wechat銷售任何金融產品，佢post wechat既時候地點應該都係香港。

第二，佢要求潛在客戶先來港 再「順便」買保險，姐係話成個銷售流程都係香港做，而且是次來港目的不是購買保險為主，所以不是跨區銷售

當然睇下we7紀錄一定有sell單對話，但佢del左就好難搞得入，但可以肯定既佢一定係on9仔 賣港狗

邊間請佢邊間出事

新年流流比人炒
佢都算on9

武漢人撚出倒黎咩
有心就去武漢幫人買保啦屌
啲錢送到門口都唔識賺

任煒（親中）咁就無咗份工

睇人仆街最開心

先投訴，而家有合理懷疑，
有冇上去簽單等保監查

咪同落黎買樓一樣，
一張單可以同層樓一樣咁貴，
但係唔知上面同香港嘅政策，
感覺上炒樓因為俾人屌得耐唔敢咁揚，
但保險好似冇乜人理，
定係上面默許，因為領導都要走

幫公司倒米
做武漢人單

黑警喺微博要求護送武漢肺炎病人來香港住院條數點計？

買樓可以賣番做錢
保單都可以?

新風向 搶口罩
大家冷靜 唔好搶n95

影響公司形象

佢改名改埋身份證囉
全港都識

我D保險都係幫襯開保誠，呢次總算唔駛又割多樣。

on9仔

有儲蓄保，在保單期滿後，投保人可取回本金及紅利。

新正頭就失業

佢咁違規係釘硬牌
冇公司會請，除非間公司唔知

大陸保險，現回鄉過年，在尖沙咀工作，為賺錢完全沒有社會責任

武漢肺炎可能來自病毒Lab??

炒撚咗未？

最好去保監局投訴，等佢哋開file，通常咁樣先落到佢違規紀錄

賤種

Cross boarder sales, 點都炒得+釘牌

可能好多數，越有數既人先越會做呢啲嘢
宜家炒撚左，即刻無得長期食數

wtf 微信保險狗

希望佢有幫自己買失業保險啦

呢冚家鏟低死

要睇住會唔會鳩吹

立場/TVB新聞即時：

-國衞委指：新SARS為隱形病毒，空窗期為1-14天，死亡率約14-19%，與當年SARS相近

-昂平360停駛，迪士尼海洋公園關閉，圖書館體育館暫停開放，劉德華演唱會取消

-廣東省通告要求在公眾場所戴口罩，不配戴不聽勸喻將收監處置

-香港政府計劃在粉嶺公屋村設立大型病毒隔離營

-科學家利用生物模擬程序，預告二月病毒將在中國北部大規模爆發

好難扮
條撚樣係wechat咁高調講香港保險
保誠冇得唔做野
但唔知個agent會唔會上訴

MDRT好似係一年佣金40幾萬就有
再上就COT同TOT
做到COT/TOT先真係有料

全部保險公司都賣港架屌你
一年加埋都唔知幫咗幾多IANG留係香港
唔好因為某一間公司一刻既割𥱊就推佢上神枱啦

保監局釘埋佢牌啦

ok

agree

呢D人唔駛美軍出手

賣國賊

保單仲易，仲要係美金單

Push.

禁錯差評。。。

差咩評

炒左佢都可以轉公司,投訴去保監釘埋佢牌啦

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

佢真係想公司賠錢賠到破產

保險佬個牌咁易考

有新一單咪裝修全香港保誠

可以番湖北搵湖北既朋友

保險AA全部都係狗